仲有冇人會叫 五大訴求？ 香港獨立唔講得？

人權法未過 獨立意志唔講得 要暗地裡做 而家已經2020年5月尾 人權法？ 毛都無條 中共已經唔理國際點睇 全世界都知中共仆街 你知我知單眼佬都知

咁我想問仲有冇人會叫 五大訴求？？ 問中共R真普選？要睇國際線 唔講得？ 嘩 你咁白痴講到出口？

香港獨立 唯一出路 我哋需要一個口號統一我哋既意志

以下口號叫左十年

北美13殖民地被英國殖民12x年 因為英法百年戰爭 要加稅 殖民地人反抗 走上獨立道路 ,btw殖民地人同英國 係同文同種同制度（君主制）呢兩個地方差距細過 支那同香港好多 如今國安法要黎

香港獨立 唯一出路

[有槍無敵？] 假如我坐時光機，番到當年既龍和道，放低一箱火魔，會唔會有人攞黎用？

好文一篇 重點係 香港人有無獨立既意志 參政既人有冇執政意志

香港獨立

唯一出路

望下趙連海，佢只係為自己細路走去投訴

結果？俾人監視，軟禁

香港必須獨立

民族自強
香港獨立

係民族自強，香港獨立!

香港人 建國

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

推